年輕人，不要放棄

我是一個所謂的廢中。以前覺得香港班後生仔是好食懶做，遊手好閑的廢青。我錯啦！
其實你地是一班好善良又勇敢的人。
到而家呢刻，你地好多人都好失望，想放棄，覺得社會上好多人唔再支持你地。
但是事實上是我身邊好多所謂廢中同事都是好支持你地。我隔離的同事，其他Team 的同事都有出來行。因為我地知道你地追求緊正確的事。
加油💪不要放棄信念，不要放棄生命。我地就是你地背後強大的支持，每當你地受傷，我地就會走上街頭。每當有人詆毀你地，我地就會為你地辯護。
我地的戰場在FB,WeChat,IG,office, 甚至居企(與屋企的藍屍抗爭)
年輕人，你地永不孤單！